CIC出信叫人投票有無問題?

佢封信有無叫人投邊個？算唔算影響選舉？唔知人權法條例，包唔包影響選舉嘅公司或人士呢？

【極重要】香港前途 - 終局分析

呼籲投票有咩問題？

有人要影響選舉！路人甲都知佢哋叫人地投建制！

要睇下係
支持 建築業及愛護香港 的候選人
定
支持 建築業 及 愛護香港的候選人

喱啲信只有大判同建築公司先有

呢D信根本唔會告得入
最起碼都要寫到明強逼人投邊個邊個先有事

如果唔係, 佢只係呼籲人投票 佢最能夠影響既都只係投票率

你岩

cic 同 建築公司 有路數大家都知啦

一邊培訓員工 送人力過去
一邊會 回饋番cic

建築公司幾多藍 同權位者都唔洗點估

大家都好愛護香港⋯唔覺得有問題。

通常係官方出信加壓先

下面有啲大粒再口頭叫員工投建制

真係吹佢唔脹
大家各自有唔同解讀

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！